List<List<Map<String, dynamic>>> quizData = [
  // Quiz Brasil
  [
    {
      'question': 'Quem é o maior artilheiro da seleção Brasileira?',
      'options': ['Pelé', 'Romário', 'Neymar', 'Ronaldo'],
      'correctAnswer': 'Neymar',
    },
    {
      'question':
          'Quem foi o primeiro capitão campeão da seleção Brasileira?',
      'options': ['Pelé', 'Bellini', 'Garrincha', 'Zagallo'],
      'correctAnswer': 'Bellini',
    },
    {
      'question':
          'Qual é o único jogador a vencer três Copas do Mundo com a seleção brasileira?',
      'options': ['Pelé', 'Ronaldo', 'Zico', 'Cafu'],
      'correctAnswer': 'Pelé',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador brasileiro é conhecido como "O Anjo das Pernas Tortas"?',
      'options': ['Garrincha', 'Pelé', 'Zico', 'Romário'],
      'correctAnswer': 'Garrincha',
    },
    {
      'question':
          'Em qual Copa do Mundo o Brasil conquistou seu primeiro título?',
      'options': ['1958', '1962', '1970', '1994'],
      'correctAnswer': '1958',
    },
    {
      'question': 'Qual jogador é conhecido como "O Maestro"?',
      'options': ['Zico', 'Pelé', 'Ronaldo', 'Rivaldo'],
      'correctAnswer': 'Zico',
    },
    {
      'question':
          'Quem foi o capitão da seleção brasileira na conquista do pentacampeonato em 2002?',
      'options': ['Cafu', 'Ronaldo', 'Rivaldo', 'Ronaldinho Gaúcho'],
      'correctAnswer': 'Cafu',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o técnico da seleção brasileira na conquista da Copa do Mundo de 1994?',
      'options': ['Carlos Alberto Parreira', 'Felipão', 'Dunga', 'Tite'],
      'correctAnswer': 'Carlos Alberto Parreira',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador brasileiro foi o artilheiro da Copa do Mundo de 2002?',
      'options': ['Ronaldo', 'Rivaldo', 'Ronaldinho Gaúcho', 'Kaká'],
      'correctAnswer': 'Ronaldo',
    },
    {
      'question': 'Qual jogador brasileiro recebeu o apelido de "Fenômeno"?',
      'options': ['Ronaldo', 'Rivaldo', 'Ronaldinho Gaúcho', 'Romário'],
      'correctAnswer': 'Ronaldo',
    }
  ],
  // Quiz Vasco
  [
    {
      'question': 'Qual é o ano de fundação do Club de Regatas Vasco da Gama?',
      'options': ['1898', '1905', '1912', '1922'],
      'correctAnswer': '1898',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos estaduais o Vasco possui?',
      'options': ['24', '22', '26', '28'],
      'correctAnswer': '24',
    },
    {
      'question': 'Qual é o apelido do Club de Regatas Vasco da Gama?',
      'options': ['Gigante da Colina', 'Fogão', 'Rubro-Negro', 'Tricolor'],
      'correctAnswer': 'Gigante da Colina',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "O Animal" e é ídolo do Vasco da Gama?',
      'options': ['Romário', 'Edmundo', 'Juninho Pernambucano', 'Felipe'],
      'correctAnswer': 'Edmundo',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos da Copa do Brasil o Vasco conquistou?',
      'options': ['4', '3', '2', '1'],
      'correctAnswer': '1',
    },
    {
      'question': 'Qual é o maior artilheiro da história do Club de Regatas Vasco da Gama?',
      'options': ['Romário', 'Roberto Dinamite', 'Edmundo', 'Giovanni'],
      'correctAnswer': 'Roberto Dinamite',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Vasco manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['São Januário', 'Maracanã', 'Engenhão', 'Nilton Santos'],
      'correctAnswer': 'São Januário',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o primeiro título internacional conquistado pelo Vasco da Gama?',
      'options': [
        'Campeoanato Sul Americano',
        'Copa Mercosul',
        'Copa Rio',
        'Copa Libertadores da América'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Mercosul',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador foi conhecido como "Reizinho da Colina" e é um dos maiores ídolos do Vasco?',
      'options': [
        'Romário',
        'Juninho Pernambucano',
        'Roberto Dinamite',
        'Giovanni'
      ],
      'correctAnswer': 'Juninho Pernambucano',
    },
    {
      'question': 'Em que ano o estádio do Vasco foi inaugurado?',
      'options': ['1925', '1974', '1950', '1927'],
      'correctAnswer': '1927',
    },
  ],
  // Quiz Flamengo
  [
    {
      'question': 'Qual é o ano de fundação do Clube de Regatas do Flamengo?',
      'options': ['1895', '1900', '1912', '1920'],
      'correctAnswer': '1895',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos estaduais o Flamengo possui?',
      'options': ['35', '37', '39', '38'],
      'correctAnswer': '38',
    },
    {
      'question': 'Qual é o mascote do Clube de Regatas do Flamengo?',
      'options': ['Urubu', 'Galo', 'Leão', 'Tigre'],
      'correctAnswer': 'Urubu',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos da Copa Libertadores o Flamengo conquistou?',
      'options': ['2', '3', '4', '5'],
      'correctAnswer': '3',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Zico" e é um dos maiores ídolos do Flamengo?',
      'options': [
        'Arthur Antunes Coimbra',
        'Roberto Carlos',
        'Romário Faria',
        'José Roberto Gama'
      ],
      'correctAnswer': 'Arthur Antunes Coimbra',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Flamengo manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Maracanã', 'São Januário', 'Engenhão', 'Nilton Santos'],
      'correctAnswer': 'Maracanã',
    },
    {
      'question':
          'Qual time é o pai do Flamengo',
      'options': [
        'Vasco da Gama',
        'Vasco',
        'Vascudo',
        'Club de Regatas Vasco da Gama'
      ],
      'correctAnswer': 'Club de Regatas Vasco da Gama',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador foi artilheiro do Campeonato Brasileiro pelo Flamengo em 2019?',
      'options': [
        'Gabriel Barbosa',
        'Bruno Henrique',
        'Arrascaeta',
        'Everton Ribeiro'
      ],
      'correctAnswer': 'Gabriel Barbosa',
    },
    {
      'question': 'Qual é o maior clássico do Flamengo?',
      'options': [
        'Clássico dos Milhões',
        'Clássico Vovô',
        'Clássico da Amizade',
        'Clássico do Povo'
      ],
      'correctAnswer': 'Clássico dos Milhões',
    },
    {
      'question':
          'Qual é o título mais recente conquistado pelo Flamengo na Copa do Brasil?',
      'options': ['2013', '2014', '2015', '2016'],
      'correctAnswer': '2013',
    },
  ],
  // Quiz Fluminense
  [
    {
      'question': 'Qual é o apelido do Fluminense Football Club?',
      'options': ['Tricolor', 'Galo', 'Leão', 'Tigre'],
      'correctAnswer': 'Tricolor',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Fluminense manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Maracanã', 'São Januário', 'Engenhão', 'Nilton Santos'],
      'correctAnswer': 'Maracanã',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o Fluminense possui?',
      'options': ['4', '5', '6', '7'],
      'correctAnswer': '4',
    },
    {
      'question': 'Quem é o maior artilheiro da história do Fluminense?',
      'options': ['Fred', 'Romário', 'Ronaldinho Gaúcho', 'Thiago Neves'],
      'correctAnswer': 'Fred',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o primeiro título internacional conquistado pelo Fluminense?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Copa Sul-Americana',
        'Copa Rio',
        'Copa Conmebol'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Rio',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Deco" e teve passagem pelo Fluminense?',
      'options': [
        'Anderson Luís de Souza',
        'Deco',
        'André Luiz de Sousa',
        'Ronaldinho Gaúcho'
      ],
      'correctAnswer': 'Anderson Luís de Souza',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi a primeira conquista do Fluminense na Copa do Brasil?',
      'options': ['2005', '2006', '2007', '2008'],
      'correctAnswer': '2007',
    },
    {
      'question': 'Em qual bairro fica a sede do Fluminense',
      'options': ['Gávea', 'Laranjeiras', 'São Cristovão', 'Tijuca'],
      'correctAnswer': 'Laranjeiras',
    },
    {
      'question': 'Em que ano o Fluminense disputou a série C?',
      'options': [
        '1997',
        '2002',
        '1999',
        '2001'
      ],
      'correctAnswer': '1999',
    },
    {
      'question': 'Quantas vezes o Fluminense foi campeão da Copa do Brasil?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '1',
    },
  ],
  // Quiz Botafogo
  [
    {
      'question': 'Qual é o mascote do Botafogo?',
      'options': ['Biriba', 'Fogão', 'Gatito', 'Cachorrão'],
      'correctAnswer': 'Biriba',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Botafogo manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Maracanã', 'São Januário', 'Engenhão', 'Nilton Santos'],
      'correctAnswer': 'Nilton Santos',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o Botafogo possui?',
      'options': ['2', '3', '4', '5'],
      'correctAnswer': '2',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Mané Garrincha" e teve passagem pelo Botafogo?',
      'options': ['Garrincha', 'Pelé', 'Zico', 'Romário'],
      'correctAnswer': 'Garrincha',
    },
    {
      'question': 'Qual foi a primeira conquista internacional do Botafogo?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Recopa Sul-Americana',
        'Copa Conmebol',
        'Copa Sudamericana'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Conmebol',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é considerado o maior artilheiro da história do Botafogo?',
      'options': ['Túlio Maravilha', 'Garrincha', 'Heleno de Freitas', 'Quarentinha'],
      'correctAnswer': 'Quarentinha',
    },
    {
      'question': 'Em que ano foi fundado o Botafogo?',
      'options': ['1902', '1899', '1904', '1900'],
      'correctAnswer': '1904',
    },
    {
      'question': 'Onde fica o estadio que o Botafogo é mandante?',
      'options': ['Engenho de Dentro', 'Engenhão', 'Méier', 'Vila Mariana'],
      'correctAnswer': 'Engenho de Dentro',
    },
    {
      'question': 'Quantas vezes o Botafogo conquistou a Copa do Brasil?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '1',
    },
    {
      'question': 'Quem é o atual dono da SAF do Botafogo?',
      'options': ['John Wick', 'John Textor', 'John Kennedy', 'John Cena'],
      'correctAnswer': 'John Textor',
    },
  ],

  // Quiz Corinthians
  [
    {
      'question': 'Qual é o mascote do Corinthians?',
      'options': ['Mosqueteiro', 'Gavião', 'Leão', 'Raposa'],
      'correctAnswer': 'Mosqueteiro',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Corinthians manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Arena Corinthians', 'Morumbi', 'Maracanã', 'Mineirão'],
      'correctAnswer': 'Arena Corinthians',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o Corinthians possui?',
      'options': ['5', '6', '7', '8'],
      'correctAnswer': '7',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Fenômeno" e teve passagem pelo Corinthians?',
      'options': ['Pelé', 'Maradona', 'Ronaldo', 'Zico'],
      'correctAnswer': 'Ronaldo',
    },
    {
      'question': 'Qual foi a primeira conquista internacional do Corinthians?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Recopa Sul-Americana',
        'Copa Conmebol',
        'Copa Sul-Americana'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Libertadores',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador foi fundamental para a Democracia Corinthiana?',
      'options': ['Sócrates', 'Rivellino', 'Marcelinho Carioca', 'Ronaldo'],
      'correctAnswer': 'Sócrates',
    },
    {
      'question': 'Quem ganhou a Copa do Brasil de 2001 em cima do Corinthians',
      'options': ['Cruzeiro', 'Palmeiras', 'Grêmio', 'Flamengo'],
      'correctAnswer': 'Grêmio',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o técnico que ganhou o mundial de 2012?',
      'options': ['Tite', 'Mano Menezes', 'Fábio Carille', 'Osvaldo Brandão'],
      'correctAnswer': 'Tite',
    },
    {
      'question': 'Quantas vezes o Corinthians conquistou a Copa do Brasil?',
      'options': ['2', '3', '4', '5'],
      'correctAnswer': '3',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o ano da fundação do Corinthians?',
      'options': ['1909', '1910', '1912', '1914'],
      'correctAnswer': '1910',
    },
  ],
  // Quiz São Paulo FC
  [
    {
      'question': 'Qual é o mascote do Corinthians?',
      'options': ['Mosqueteiro', 'Gavião', 'Leão', 'Raposa'],
      'correctAnswer': 'Mosqueteiro',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Corinthians manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Arena Corinthians', 'Morumbi', 'Maracanã', 'Mineirão'],
      'correctAnswer': 'Arena Corinthians',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o Corinthians possui?',
      'options': ['5', '6', '7', '8'],
      'correctAnswer': '7',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Fenômeno" e teve passagem pelo Corinthians?',
      'options': ['Pelé', 'Maradona', 'Ronaldo', 'Zico'],
      'correctAnswer': 'Ronaldo',
    },
    {
      'question': 'Qual foi a primeira conquista internacional do Corinthians?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Recopa Sul-Americana',
        'Copa Conmebol',
        'Copa Sul-Americana'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Libertadores',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é considerado o maior ídolo da história do Corinthians?',
      'options': ['Sócrates', 'Rivellino', 'Marcelinho Carioca', 'Ronaldo'],
      'correctAnswer': 'Sócrates',
    },
    {
      'question': 'Quem é o maior rival do Corinthians?',
      'options': ['São Paulo', 'Palmeiras', 'Santos', 'Flamengo'],
      'correctAnswer': 'Palmeiras',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o técnico mais vitorioso da história do Corinthians?',
      'options': ['Tite', 'Mano Menezes', 'Fábio Carille', 'Osvaldo Brandão'],
      'correctAnswer': 'Tite',
    },
    {
      'question': 'Quantas vezes o Corinthians conquistou a Copa do Brasil?',
      'options': ['2', '3', '4', '5'],
      'correctAnswer': '3',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o ano da fundação do Corinthians?',
      'options': ['1909', '1910', '1912', '1914'],
      'correctAnswer': '1910',
    },
  ],
  // Quiz Palmeiras
  [
     {
      'question': 'Qual é o mascote do São Paulo FC?',
      'options': ['Leão', 'Santo Paulo', 'Velho', 'São-paulino'],
      'correctAnswer': 'Santo Paulo',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o São Paulo FC manda seus jogos atualmente?',
      'options': ['Morumbi', 'Arena Corinthians', 'Maracanã', 'Mineirão'],
      'correctAnswer': 'Morumbi',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o São Paulo FC possui?',
      'options': ['5', '6', '7', '8'],
      'correctAnswer': '6',
    },
    {
      'question': 'Qual jogador é conhecido como "M1TO" e teve passagem pelo São Paulo FC?',
      'options': ['Pelé', 'Ronaldo', 'Ceni', 'Zico'],
      'correctAnswer': 'Ceni',
    },
    {
      'question': 'Qual foi a primeira conquista internacional do São Paulo FC?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Recopa Sul-Americana',
        'Copa Conmebol',
        'Copa Sul-Americana'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Libertadores',
    },
    {
      'question': 'Qual jogador é considerado o maior ídolo da história do São Paulo FC?',
      'options': ['Raí', 'Kaká', 'Ceni', 'Zetti'],
      'correctAnswer': 'Ceni',
    },
    {
      'question': 'Quem é o maior rival do São Paulo FC?',
      'options': ['Corinthians', 'Palmeiras', 'Santos', 'Flamengo'],
      'correctAnswer': 'Corinthians',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o técnico mais vitorioso da história do São Paulo FC?',
      'options': ['Telê Santana', 'Muricy Ramalho', 'Aparecido Vailati', 'Dorival Júnior'],
      'correctAnswer': 'Telê Santana',
    },
    {
      'question': 'Quantas vezes o São Paulo FC conquistou a Copa do Brasil?',
      'options': ['2', '3', '4', '5'],
      'correctAnswer': '1',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o ano da fundação do São Paulo FC?',
      'options': ['1930', '1932', '1935', '1937'],
      'correctAnswer': '1930',
    },
  ],
  // Quiz Santos
  [
    {
      'question': 'Quantas vezes o Santos já ganhou a Copa Libertadores?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '3',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Rei do Futebol" e teve grande passagem pelo Santos?',
      'options': ['Pelé', 'Maradona', 'CR7', 'Neymar'],
      'correctAnswer': 'Pelé',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o ano da fundação do Santos?',
      'options': ['1908', '1910', '1912', '1914'],
      'correctAnswer': '1912',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o técnico responsável pelo título da Copa Libertadores de 1962?',
      'options': ['Lula', 'Dorival Júnior', 'Muricy Ramalho', 'Tite'],
      'correctAnswer': 'Lula',
    },
    {
      'question': 'Em qual estádio o Santos manda seus jogos atualmente?',
      'options': [
        'Estádio do Pacaembu',
        'Allianz Parque',
        'Vila Belmiro',
        'Arena Corinthians'
      ],
      'correctAnswer': 'Vila Belmiro',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos brasileiros o Santos possui?',
      'options': ['7', '8', '9', '10'],
      'correctAnswer': '8',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador foi artilheiro máximo do Campeonato Paulista de 2019 pelo Santos?',
      'options': ['Jean Mota', 'Neymar', 'Ricardo Oliveira', 'Rodrygo'],
      'correctAnswer': 'Jean Mota',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Ousadia e Alegria" e foi revelado pelo Santos?',
      'options': ['Gabigol', 'Neymar', 'Ricardo Oliveira', 'Rodrygo'],
      'correctAnswer': 'Neymar',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o ano da conquista do primeiro título da Copa Libertadores pelo Santos?',
      'options': ['1961', '1962', '1963', '1964'],
      'correctAnswer': '1962',
    },
    {
      'question': 'Quem é considerado o maior rival do Santos?',
      'options': ['São Paulo', 'Corinthians', 'Palmeiras', 'Flamengo'],
      'correctAnswer': 'Corinthians',
    },
  ],
  // Quiz RedBull Bragantino
  [
    {
      'question':
          'Quantos títulos de campeonatos brasileiros o Red Bull Bragantino possui?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '1',
    },
    {
      'question':
          'Em qual ano o Red Bull Bragantino conquistou o título da Série B do Campeonato Brasileiro?',
      'options': ['2017', '2018', '2019', '2020'],
      'correctAnswer': '2019',
    },
    {
      'question': 'Qual foi o ano de fundação do Red Bull Bragantino?',
      'options': ['1928', '1949', '1957', '1989'],
      'correctAnswer': '1928',
    },
    {
      'question':
          'Qual é o estádio utilizado como mando de campo pelo Red Bull Bragantino?',
      'options': [
        'Estádio Nabi Abi Chedid',
        'Estádio Morumbi',
        'Arena Corinthians',
        'Estádio Allianz Parque'
      ],
      'correctAnswer': 'Estádio Nabi Abi Chedid',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o técnico responsável pela conquista do título da Série B do Campeonato Brasileiro em 2019?',
      'options': [
        'Fernando Diniz',
        'Marcelo Bielsa',
        'Marcelo Veiga',
        'Antônio Carlos Zago'
      ],
      'correctAnswer': 'Antônio Carlos Zago',
    },
    {
      'question':
          'Qual é o mascote do Red Bull Bragantino?',
      'options': [
        'Toro Loko',
        'Bufalo Maluko',
        'Linguiça',
        'Porco'
      ],
      'correctAnswer': 'Toro Loko',
    },
    {
      'question':
          'Em que estado brasileiro está localizada a cidade de Bragança Paulista, onde o Red Bull Bragantino tem sua sede?',
      'options': ['São Paulo', 'Rio de Janeiro', 'Minas Gerais', 'Paraná'],
      'correctAnswer': 'São Paulo',
    },
    {
      'question': 'Qual é o apelido do Red Bull Bragantino?',
      'options': ['Touro', 'Bull', 'Reds', 'RBB'],
      'correctAnswer': 'Massa Bruta',
    },
    {
      'question':
          'Qual é a cor predominante no uniforme principal do Red Bull Bragantino?',
      'options': [
        'Preto e Branco',
        'Vermelho e Preto',
        'Verde e Branco',
        'Vermelho e Branco'
      ],
      'correctAnswer': 'Vermelho e Branco',
    },
    {
      'question':
          'Qual foi o jogador que mais marcou gols na história do Red Bull Bragantino?',
      'options': ['Oséas', 'Ytalo', 'Alex Alves', 'Matheus Peixoto'],
      'correctAnswer': 'Ytalo',
    },
  ],
  // Quiz Atlético MG
  [
    {
      'question': 'Qual foi o ano de fundação do Atlético Mineiro?',
      'options': ['1905', '1912', '1908', '1930'],
      'correctAnswer': '1908',
    },
    {
      'question': 'Qual é o apelido do Atlético MG?',
      'options': ['Galo', 'Leão', 'Raposa', 'Cobra Coral'],
      'correctAnswer': 'Galo',
    },
    {
      'question': 'Quantos títulos do Brasileirão o Atlético MG possui até 2024?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '3',
    },
    {
      'question': 'Qual é o estádio principal do Atlético MG?',
      'options': ['Mineirão', 'Independência', 'Maracanã', 'Beira-Rio'],
      'correctAnswer': 'Mineirão',
    },
    {
      'question':
          'Qual jogador é conhecido como "Rei dos Clássicos" no Atlético MG?',
      'options': ['Reinaldo', 'Ronaldinho Gaúcho', 'Tardelli', 'Jô'],
      'correctAnswer': 'Jô',
    },
    {
      'question': 'Qual foi a primeira conquista internacional do Atlético MG?',
      'options': [
        'Copa Libertadores',
        'Copa Conmebol',
        'Recopa Sul-Americana',
        'Copa Sudamericana'
      ],
      'correctAnswer': 'Copa Conmebol',
    },
    {
      'question':
          'Quantos títulos da Copa do Brasil o Atlético MG possui até 2024?',
      'options': ['1', '2', '3', '4'],
      'correctAnswer': '2',
    },
    {
      'question': 'Qual é a maior torcida do Atlético MG',
      'options': ['Galo Louco', 'Galo Cabuloso', 'Galoucura', 'Galinhada'],
      'correctAnswer': 'Galoucura',
    },
    {
      'question': 'Quem é o maior artilheiro da história do Atlético MG?',
      'options': ['Dario', 'Tardelli', 'Ronaldinho Gaúcho', 'Reinaldo'],
      'correctAnswer': 'Reinaldo',
    },
    {
      'question': 'Qual é o nome do hino oficial do Atlético MG?',
      'options': [
        'Hino do Galo',
        'Eu acredito',
        'Galo forte e vingador',
        'Atleticano eu sou'
      ],
      'correctAnswer': 'Galo forte e vingador',
    }
  ],
  // Quiz Cruzeiro
  [
    {
      "question": "Qual foi o ano de fundação do Cruzeiro Esporte Clube?",
      "options": ["1920", "1921", "1922", "1923"],
      "correctAnswer": "1921"
    },
    {
      "question":
          "Quantos títulos da Copa Libertadores da América o Cruzeiro possui?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Cruzeiro?",
      "options": ["Raposa", "Leão", "Galo", "Coelho"],
      "correctAnswer": "Raposa"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do estádio do Cruzeiro?",
      "options": ["Mineirão", "Independência", "Maracanã", "Beira-Rio"],
      "correctAnswer": "Mineirão"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Cruzeiro?",
      "options": ["Alex", "Dirceu Lopes", "Tostão", "Ronaldo Nazário"],
      "correctAnswer": "Tostão"
    },
    {
      "question":
          "Quantos títulos do Campeonato Brasileiro o Cruzeiro conquistou?",
      "options": ["2", "3", "4", "5"],
      "correctAnswer": "4"
    },
    {
      "question": "Qual foi o primeiro ano que o Cruzeiro foi campeão Brasileiro?",
      "options": ["1964", "1982", "1966", "1988"],
      "correctAnswer": "1966"
    },
    {
      "question": "Qual foi a primeira conquista internacional do Cruzeiro?",
      "options": [
        "Copa Libertadores",
        "Supercopa Libertadores",
        "Copa Ouro",
        "Copa Master da Conmebol"
      ],
      "correctAnswer": "Copa Libertadores"
    },
    {
      "question": "Quantas vezes o Cruzeiro venceu a Copa do Brasil até 2024?",
      "options": ["2", "3", "4", "5"],
      "correctAnswer": "6"
    },
    {
      "question": "Quem é o técnico mais vitorioso da história do Cruzeiro?",
      "options": [
        "Vanderlei Luxemburgo",
        "Felipão",
        "Adilson Batista",
        "Mano Menezes"
      ],
      "correctAnswer": "Vanderlei Luxemburgo"
    }
  ],
  // Quiz Grêmio
  [
    {
      "question":
          "Quantas vezes o Grêmio venceu a Copa Libertadores da América?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Grêmio?",
      "options": ["Imortal Tricolor", "Galo", "Leão", "Raposa"],
      "correctAnswer": "Imortal Tricolor"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do estádio do Grêmio?",
      "options": [
        "Estádio do Grêmio",
        "Arena do Grêmio",
        "Mineirão",
        "Beira-Rio"
      ],
      "correctAnswer": "Arena do Grêmio"
    },
    {
      "question": "Qual foi a primeira conquista internacional do Grêmio?",
      "options": [
        "Copa Libertadores",
        "Copa Sul-Americana",
        "Copa do Mundo de Clubes da FIFA",
        "Recopa Sul-Americana"
      ],
      "correctAnswer": "Copa Libertadores"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Grêmio?",
      "options": [
        "Renato Portaluppi",
        "Alcindo",
        "Marinho",
        "Tarciso Flecha Negra"
      ],
      "correctAnswer": "Alcindo"
    },
    {
      "question": "Quantos títulos da Copa do Brasil o Grêmio possui até 2024?",
      "options": ["3", "4", "5", "6"],
      "correctAnswer": "5"
    },
    {
      "question": "Qual foi o ano da fundação do Grêmio?",
      "options": ["1900", "1903", "1909", "1912"],
      "correctAnswer": "1903"
    },
    {
      "question": "Quando o Grêmio ganhou a primeira vez o Brasileirão?",
      "options": [
        "1972",
        "1975",
        "1981",
        "1985"
      ],
      "correctAnswer": "1981"
    },
    {
      "question": "Quem é o técnico mais vitorioso da história do Grêmio?",
      "options": ["Renato Portaluppi", "Felipão", "Tite", "Mano Menezes"],
      "correctAnswer": "Renato Portaluppi"
    },
    {
      "question": "Quantas vezes o Grêmio conquistou o Campeonato Brasileiro?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "2"
    }
  ],
  // Quiz Internacional
  [
    {
      "question":
          "Quantas vezes o Internacional venceu a Copa Libertadores da América?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Internacional?",
      "options": ["Demoniaco", "Gigante", "Leão", "Colorado"],
      "correctAnswer": "Colorado"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do estádio do Internacional?",
      "options": ["Beira-Rio", "Arena do Grêmio", "Mineirão", "Morumbi"],
      "correctAnswer": "Beira-Rio"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi a primeira conquista internacional do Internacional?",
      "options": [
        "Copa Libertadores",
        "Copa Sul-Americana",
        "Copa do Mundo de Clubes da FIFA",
        "Recopa Sul-Americana"
      ],
      "correctAnswer": "Copa Libertadores"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Internacional?",
      "options": ["Fernandão", "D'Alessandro", "Carlitos", "Rafael Sobis"],
      "correctAnswer": "Carlitos"
    },
    {
      "question":
          "Quantos títulos da Copa do Brasil o Internacional possui até 2024?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "question": "Qual foi o ano da fundação do Internacional?",
      "options": ["1909", "1910", "1911", "1912"],
      "correctAnswer": "1909"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador é conhecido como o Rei de Copas do Internacional?",
      "options": ["Careca", "Saci", "Leão", "Dragão"],
      "correctAnswer": "Saci"
    },
    {
      "question":
          "Quem é o técnico mais vitorioso da história do Internacional?",
      "options": ["Tite", "Abel Braga", "Odair Hellmann", "Muricy Ramalho"],
      "correctAnswer": "Abel Braga"
    },
    {
      "question":
          "Quantas vezes o Internacional conquistou o Campeonato Brasileiro?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "3"
    }
  ],
  // Quiz Bahia
  [
    {
      "question":
          "Quantas vezes o Bahia conquistou o Campeonato Brasileiro da Série A?",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "question": "Qual é o maior rival do Bahia?",
      "options": ["Vitória", "Ceará", "Fortaleza", "Sport"],
      "correctAnswer": "Vitória"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Bahia?",
      "options": ["Tricolor", "Rubro-Negro", "Galo", "Leão"],
      "correctAnswer": "Tricolor"
    },
    {
      "question": "Quantas vezes o Bahia venceu a Copa do Nordeste?",
      "options": ["2", "3", "4", "5"],
      "correctAnswer": "4"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do estádio do Bahia?",
      "options": [
        "Arena Fonte Nova",
        "Estádio Pituaçu",
        "Arena das Dunas",
        "Estádio de Pituaçu"
      ],
      "correctAnswer": "Arena Fonte Nova"
    },
    {
      "question": "Quantos títulos do Campeonato Baiano o Bahia tem?",
      "options": ["45", "42", "51", "50"],
      "correctAnswer": "50"
    },
    {
      "question": "Em que ano o Bahia foi fundado?",
      "options": ["1930", "1931", "1932", "1933"],
      "correctAnswer": "1931"
    },
    {
      "question": "Qual é a cidade sede do Bahia?",
      "options": ["Salvador", "Recife", "Fortaleza", "Maceió"],
      "correctAnswer": "Salvador"
    },
    {
      "question": "O Bahia faz parte de qual grupo em 2024?",
      "options": ["Grupo City", "Grupo Cittie", "Grupo A", "Grupo Bahia"],
      "correctAnswer": "Grupo City"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Bahia?",
      "options": ["Bobô", "Gilberto", "Carlito", "Bebeto"],
      "correctAnswer": "Carlito"
    }
  ],
  // Quiz Fortaleza
  [
    {
      "question": "Em que ano o Fortaleza foi fundado?",
      "options": ["1912", "1918", "1920", "1923"],
      "correctAnswer": "1918"
    },
    {
      "question": "Qual é o maior rival do Fortaleza?",
      "options": ["Ceará", "Bahia", "Sport", "Santa Cruz"],
      "correctAnswer": "Ceará"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Fortaleza?",
      "options": ["Leão", "Tigre", "Galo", "Raposa"],
      "correctAnswer": "Leão"
    },
    {
      "question": "Quantas vezes o Fortaleza conquistou o Campeonato Cearense?",
      "options": ["40", "42", "44", "46"],
      "correctAnswer": "46"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do estádio do Fortaleza?",
      "options": [
        "Castelão",
        "Presidente Vargas",
        "Domingão",
        "Arena das Dunas"
      ],
      "correctAnswer": "Castelão"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Fortaleza?",
      "options": ["Kanu", "Saravá", "Mirandinha", "Ronaldo Angelim"],
      "correctAnswer": "Saravá"
    },
    {
      "question": "Qual é o estado sede do Fortaleza?",
      "options": ["Ceará", "Bahia", "Pernambuco", "Rio Grande do Norte"],
      "correctAnswer": "Ceará"
    },
    {
      "question": "Quem é o presidente atual do Fortaleza (2024)?",
      "options": [
        "Marcelo Paz",
        "Luís Eduardo Girão",
        "Renan Vieira Melo",
        "Marcelo de Oliveira Paz"
      ],
      "correctAnswer": "Marcelo Paz"
    },
    {
      "question":
          "Para quem o Fortaleza perdeu a final da Sul Americana 2023?",
      "options": [
        "LDU Quito",
        "Independiente",
        "Corinthians",
        "Flamengo"
      ],
      "correctAnswer": "LDU Quito"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi o ano da última conquista da Série B do Campeonato Brasileiro pelo Fortaleza?",
      "options": ["2018", "2019", "2020", "2021"],
      "correctAnswer": "2018"
    }
  ],
  // Quiz Vitória
  [
    {
      "question": "Qual ano de fundação do Esporte Clube Vitória?",
      "options": ["1899", "1905", "1910", "1919"],
      "correctAnswer": "1899"
    },
    {
      "question": "Qual é o estádio principal do Vitória?",
      "options": ["Barradão", "Fonte Nova", "Pituaçu", "Manoel Barradas"],
      "correctAnswer": "Barradão"
    },
    {
      "question": "Quantos títulos da Copa do Nordeste o Vitória possui?",
      "options": ["3", "4", "5", "6"],
      "correctAnswer": "4"
    },
    {
      "question": "Qual é o mascote do Vitória?",
      "options": ["Leão", "Tigre", "Galo", "Raposa"],
      "correctAnswer": "Leão"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi o primeiro título nacional conquistado pelo Vitória?",
      "options": [
        "Copa do Brasil",
        "Copa do Nordeste",
        "Campeonato Brasileiro Série B",
        "Campeonato Brasileiro Série A"
      ],
      "correctAnswer": "Campeonato Brasileiro Série B"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome completo do estádio Barradão?",
      "options": [
        "Estádio Manoel Barradas",
        "Estádio José Barrados",
        "Estádio Lomanto Júnior",
        "Estádio Adauto Moraes"
      ],
      "correctAnswer": "Estádio Manoel Barradas"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Vitória?",
      "options": ["Dinei", "Neto Baiano", "Hernane Brocador", "Juvenal"],
      "correctAnswer": "Juvenal"
    },
    {
      "question": "Qual é a cidade sede do Vitória?",
      "options": [
        "Salvador",
        "Feira de Santana",
        "Vitória da Conquista",
        "Lauro de Freitas"
      ],
      "correctAnswer": "Salvador"
    },
    {
      "question": "Quantas vezes o Vitória conquistou o Campeonato Baiano?",
      "options": ["27", "29", "30", "32"],
      "correctAnswer": "30"
    },
    {
      "question": "Quem é o presidente atual do Vitória? (2024)",
      "options": [
        "Paulo Carneiro",
        "Fábio Mota",
        "Alexi Portela",
        "Carlos Falcão"
      ],
      "correctAnswer": "Fábio Mota"
    }
  ],
  // Quiz Real Madrid
  [
    {
      "question": "Qual foi o ano de fundação do Real Madrid?",
      "options": ["1899", "1902", "1905", "1908"],
      "correctAnswer": "1902"
    },
    {
      "question":
          "Quantos títulos da Liga dos Campeões da UEFA o Real Madrid possui?",
      "options": ["11", "12", "13", "14"],
      "correctAnswer": "14"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Real Madrid?",
      "options": [
        "Raul",
        "Cristiano Ronaldo",
        "Alfredo Di Stéfano",
        "Karim Benzema"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
    },
    {
      "question": "Qual é o estádio principal do Real Madrid?",
      "options": [
        "Santiago Bernabéu",
        "Wanda Metropolitano",
        "Camp Nou",
        "Estadio Vicente Calderón"
      ],
      "correctAnswer": "Santiago Bernabéu"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Real Madrid?",
      "options": ["Galácticos", "Merengues", "Blancos", "Vikings"],
      "correctAnswer": "Merengues"
    },
    {
      "question": "Quem é o presidente atual do Real Madrid?",
      "options": [
        "Florentino Pérez",
        "Ramón Calderón",
        "Vicente Boluda",
        "Lorenzo Sanz"
      ],
      "correctAnswer": "Florentino Pérez"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi o primeiro jogador a receber a Bola de Ouro enquanto jogava pelo Real Madrid?",
      "options": [
        "Luis Suárez",
        "Ferenc Puskás",
        "Di Stéfano",
        "Cristiano Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Di Stéfano"
    },
    {
      "question": "Quantos títulos da La Liga o Real Madrid possui?",
      "options": ["31", "32", "33", "34"],
      "correctAnswer": "34"
    },
    {
      "question": "Qual era o número da camisa do Zinedine Zidane no Real Madrid",
      "options": [
        "5",
        "6",
        "7",
        "8"
      ],
      "correctAnswer": "5"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi o primeiro título internacional conquistado pelo Real Madrid?",
      "options": [
        "Copa Intercontinental",
        "Copa Libertadores",
        "Supercopa da UEFA",
        "Copa Latina"
      ],
      "correctAnswer": "Copa Latina"
    }
  ],
  // Quiz Barcelona
  [
    {
      "question": "Qual jogador é conhecido como 'La Pulga'?",
      "options": [
        "Lionel Messi",
        "Luis Suárez",
        "Andrés Iniesta",
        "Xavi Hernández"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
    },
    {
      "question": "Qual foi o ano de fundação do Barcelona?",
      "options": ["1899", "1902", "1905", "1908"],
      "correctAnswer": "1899"
    },
    {
      "question": "Quem é o maior artilheiro da história do Barcelona?",
      "options": [
        "Lionel Messi",
        "Luis Suárez",
        "César Rodríguez",
        "Samuel Eto'o"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
    },
    {
      "question": "Qual é o estádio principal do Barcelona?",
      "options": [
        "Camp Nou",
        "Estadio Santiago Bernabéu",
        "Wanda Metropolitano",
        "Estadio Vicente Calderón"
      ],
      "correctAnswer": "Camp Nou"
    },
    {
      "question": "Qual é o apelido do Barcelona?",
      "options": ["Blaugranas", "Cules", "Catalães", "Blaugrana"],
      "correctAnswer": "Cules"
    },
    {
      "question": "Quem é o presidente atual do Barcelona? (2024)",
      "options": [
        "Joan Laporta",
        "Sandro Rosell",
        "Josep Maria Bartomeu",
        "Joan Gaspart"
      ],
      "correctAnswer": "Joan Laporta"
    },
    {
      "question":
          "Quantas vezes o Barcelona ganhou a Liga dos Campeões da UEFA?",
      "options": ["4", "5", "6", "7"],
      "correctAnswer": "5"
    },
    {
      "question": "Qual era o número da camisa do Ronaldinho Gaúcho no Barcelona?",
      "options": [
        "8",
        "9",
        "10",
        "20"
      ],
      "correctAnswer": "10"
    },
    {
      "question": "Quantos títulos da La Liga o Barcelona possui?",
      "options": ["24", "25", "26", "27"],
      "correctAnswer": "26"
    },
    {
      "question":
          "Qual foi o primeiro jogador a ganhar a Bola de Ouro jogando pelo Barcelona?",
      "options": [
        "Luis Suárez",
        "Cruijff",
        "Hristo Stoichkov",
        "Rivaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Luis Suárez"
    }
  ],
  // Quiz Jogadores
  [
    {
      "question": "Qual jogador venceu o prêmio de Melhor do Mundo em 2018?",
      "options": [
        "Luka Modric",
        "Cristiano Ronaldo",
        "Lionel Messi",
        "Mohamed Salah"
      ],
      "correctAnswer": "Luka Modric"
    },
    {
      "question": "Qual jogador é conhecido como 'O Fenômeno'?",
      "options": ["Ronaldo Nazário", "Ronaldinho Gaúcho", "Romário", "Pelé"],
      "correctAnswer": "Ronaldo Nazário"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador é o maior artilheiro da história da Seleção Brasileira?",
      "options": ["Pelé", "Ronaldo Nazário", "Romário", "Zico"],
      "correctAnswer": "Pelé"
    },
    {
      "question": "Qual jogador é conhecido como 'El Pibe'?",
      "options": [
        "Diego Maradona",
        "Lionel Messi",
        "Johan Cruyff",
        "Carlos Valderrama"
      ],
      "correctAnswer": "Carlos Valderrama"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador detém o recorde de mais gols marcados em uma única edição da Copa do Mundo?",
      "options": ["Just Fontaine", "Garrincha", "Pelé", "Miroslav Klose"],
      "correctAnswer": "Just Fontaine"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador foi eleito o melhor jogador da Copa do Mundo de 2002?",
      "options": [
        "Ronaldo Nazário",
        "Rivaldo",
        "Zinedine Zidane",
        "Ronaldinho Gaúcho"
      ],
      "correctAnswer": "Ronaldo Nazário"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador detém o recorde de mais gols marcados na história da Liga dos Campeões da UEFA?",
      "options": [
        "Cristiano Ronaldo",
        "Lionel Messi",
        "Raúl González",
        "Robert Lewandowski"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
    },
    {
      "question": "Qual jogador foi apelidado de 'Rei do Drible'?",
      "options": ["Garrincha", "Ronaldinho Gaúcho", "Neymar", "George Best"],
      "correctAnswer": "Garrincha"
    },
    {
      "question": "Qual jogador marcou o primeiro gol na história da Copa do Mundo?",
      "options": ["Lucien Laurent", "Araken", "Pedro Petrone", "Scarone"],
      "correctAnswer": "Lucien Laurent"
    },
    {
      "question":
          "Qual jogador ficou famoso pelo apelido 'Kaiser', apesar de sua carreira não condizer com a fama?",
      "options": ["Johan Cruijff", "Franz Beckenbauer", "Pelé", "Romário"],
      "correctAnswer": "Franz Beckenbauer"
    },
  ]
];
